Ming 仔已經棄明投暗

已經由偽黃，變左做純正既藍絲
為CCTVB打工

唔想知

拉

追擊ming唔悶咩
人地捐左廿萬，樓主做左咩
由佢沉

垃圾共匪ming
我屌你個老母

佢捐嗰陣咁啱凍結咗捐款戶口
冇人知佢有冇捐到

扮唔到偽黃索性大大方方做藍絲

好悶==

點解咁撚肥

都冇人睇啦

唔係話套野一年前拍左

咪癲啦，做tvb=藍? tvb都有深黃手足的

佢好似話一年前簽左contract拍的

即刻轉台 偽黃ming 咪諗住博到翻生

條髮線

點解唔講埋嗰1蚊帛金

乜已播？

屌你 成個振美蛇咁既

你估個個都想扮黃咩 未免睇得自己太高

岩啊 捐一蚊零頭比人
可能佢阿媽冇教佢一蚊零頭係幾時比